大家試下畫畫舒發感情吧

2月14日嘅作品

大家會晝D咩?

唔用紙筆畫？

廢事俾環保L罵

我前排畫咗個A字

咩A字?咁樣

畫我

頂你啦

喂呀！！！點解有隻豬

親手畫?ching ok wor

又係你話你性格西,咪晝隻豬代表你

係 我抄外國ig畫

畫得好cute

即係話我豬西

第一次畫豬😂

咁我唔知嘉恒係咩,點畫

點解係雞腳？

style 串錯字

唔識畫加冇望過圖畫

ching教我畫呀

都唔可以畫豬㗎 我喊

ching你玩我

我現時自己肯做飯

唔識

肯做飯嘅豬妹妹

等人估下先

我都話我抄人地ig去畫嘛 無follow有人係畫豬

我唔識做飯

要學我咁識創作下先得

我咪自創咗隻豬

學下啦,要write it on your will do-list上面.

u win

叫水豬💧

唔要 唔識做飯唔會餓死唔學

手機用手指畫,ching畫下post上黎

唔可以咁架,去左荒島咪死

laugh die me

唔去荒島咪得

多謝你會笑

香港咪係美食荒島law

大家兄弟實俾面笑兩聲,haha

thanks 呢幾日過得好唔好

情人節同元宵節唔好之外都so far so good la

我都係

我對食無乜要求

ching A幾先

絲打唔可以咁隨便

抒

i mean食物 not 仔

0

絲打係咪食開好多仔

唔係我美極邊有仔食

我都係美極 仲要A0

sor 正字型警

我咪講食物囉 絲打好污

i knew your feel bro

ching都可以叫美極?😱

catgirl?

美極圍爐

你就污

Play完 訓教

啱俾人玩完

就黎同欣x一樣

咩事

ching勁喎

男仔玩你?😮

男仔思想唔污都講假

多d喝水吧

都係自己攞黎賤

玩完了

越飲越腫